big4嘅你返公司有冇免費口罩

有
冇

冇呀屌你個閪

利申:最紅嘅big 4

冇home office?

叫我帶口罩返公司 但又唔俾返個我
消耗我啲存貨
知唔知撚知而家幾撚難買幾撚貴
屌你老母啦

睇係跟邊個
又話返公司要知會大粒嘢
得個up字
屌你個閪

Big4不嬲賣賤命

big4...筆都冇